# Candlestick Chart

Тестовое задание разработать приложение с отображением графика типа "Японские свечи". Подробное описание в директории \info  
Разработан модуль и директива реализующая график. Директива принимает опциональный набор параметров, позвволяющих кастомизировать:  
  
— Максимальную ширину графика (800)  
— Высоту графика (400)  
— Отступы от края canvas ([20, 20, 20, 20])  
— Масимальное количество отображаемых свечей (100)  
— Отображение объемов (true)  
— Отображение оси абсцисс и форматирование её подписей  (true)  
— Отображение оси ординат и форматирование её подписей  (false)  

## Запуск

> `npm install`  
> `npm start`

Приложение будет запущено на `http://localhost:4200/`